有冇人嘅另一半好注重私人空間

見得太多會開始炆

但禾想見多啲喎

厭了
藉口開始多了
睇開啲

禾好幸福

會，我本人

同居初期用咗好多時間適應

依家係地球另一邊逍遙快活就嚟潤我

早兩日見完條女個fd
佢確診咗武肺

係同一空間各自做自己嘢係咪都接受唔到？

Just a flu

有時逼得太緊都唔係好事
放開啲
多啲空間對大家都好
最緊要係仲幸福吖嘛 係咪？
唔好執著見多見少

我開post R下水吹姐

走咗之後成個老屎忽咁

一開始係，覺得無咗一個人嘅時間，又無理由鎖自己入房

好奇想知
你男定女?

屍

習慣就好

咁見我？

分手

Ok

你無自己既生活同興趣？

我嗰個覺得一個禮拜見一次都好勉強 忙喎（長期性咁忙）最後嫌我煩 唔體諒佢 分左

厭左咪出聲囉
講乜野私人空間
要咁多私人空間就咪拍拖啦